[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (1)

買 / 賣飛可以去哩個Post

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

Rundown（盡量當日更新）

最重要就係部份紀念品會率先喺以下網址開放訂購！

網購時間：2019年8月1日 下午6時 至 2019年8月3日下午6時
付款方法：信用咭 或 Google Pay
取貨時間：演唱會演出日下午6時45分

留名好期待呀

需要聽歌休息下

禮拜一就係

5/8

希望自己可以忍到手唔睇Rundown

希望今次有一part pop rock我就心滿意足

撲緊頭場飛，希望有

有無人跟歌迷會買飛?

5號5號

5號見啦咁多位pretty Crazy

想問下收唔收到風現場買果隻CD係咩黎?
同黑膠碟一樣係 LOVE IN L.A. STUDIO?

我

你哋睇邊場
我5 16 24

又係你呀絲打 之前secret live有搵你幫手買即場cd

暫時已知song list好有驚喜！
等咗5年終於就到！

有料爆?佢終於記得派對機器最驚喜

買咗黑色

買左Miss Little Pretty Crazy定係JY20?

Miss little pretty crazy

一樣

而家仲煩緊點樣買到隻CD

好似係 內容一樣

買咗黑膠（雖然冇黑膠機

想問下到時買紀念品個COUNTER會係邊??

想買jy20黑色 買多件限量黑色嘅話好似又多得滯

13 15
仲好想睇尾場

綠閘

FYI 營業時間：1845-2300（開場前&後）

其實我覺得Version 8 靚啲

JY20 黑tee >>>>>>>>> others

今次啲souvenir好靚
忍唔到手

有料爆？

留名

好多弦樂呀

不得了

應該有7大part

仲有兩星期先到我

會唔會有medley 呢

最長個Part咪Medley囉

都預左會有Medley如果唔係咁多歌唱唔曬

睇ig條片把聲無乜沙

黑膠琴晚已經賣晒

麻煩知歌單既人忍一忍口 我想保留返啲驚喜
五號見

留名期待

提下大家8月5日當日唔洗返工就記得早啲出門口啦

#5 應該係金曲大合唱

可能Joey都響應罷工唔唱

發夢啦咁多贊助

大家可以早d去場外pop-up store買紀念品

唔會啦 如果退票要搞好大壇嘢

覺得8月5 去聽concert有啲唔好意思有無人有同感

有少少但都無辦法... 唯有下晝罷工夜晚去睇演唱會啦（咁當然都未必有辦法可以完全有心情去享受成個演唱會）

放kkbox 90日白金會員 code
一個帳戶可輸入多個
$65/1
平過埋family plan

有朋友直情唔去

睇頭場留個名 希望好睇過1314

依家咁嘅社會氣氛，企得前個班應該唔會有心情睇Show
話就話要輕鬆下，但係當每日都可以有事發生嘅時候，真係

今次負責舞台設計既大師Es devlin大家可以聽下個ted talk了解下佢既設計理念

唔好話睇Show，依家出街吃喝玩樂嘅心情都唔多係真嘅

要特登返埋廣州試Demo舞台 今次個台應該真係好犀利 如果唔係通常係邵氏影城嗰到rehearsal就算 好期待

感覺點都會好過 1314真係...

睇第二場留名 好似話有火龍果

一定起馬有MSL質素

應該話 MSL開始佢醒覺咗

希望出碟時唔會好似1314 cut 曬啲talk.... 😂

希望唔好請咁多嘉賓
淨係想聽佢唱

應該一場一個 不過計埋講嘢應該會霸15分鐘

有無可能唱雙冠軍啊
好鐘意呢首但係concert未入過Regular rundown
都唔知點解Joey咁待薄呢首歌, 當年又唔係唔紅

有多 5/8 頭場原價飛連位，個位有啲西，祖迷優先！

放飛去隔離Post啦

但認真問 聽日有無機會取消？

應該唔會啦

如果真係有心取消，應該一早就講咗
咁遲先講衰多兩錢重

因為罷工而取消就預咗唔會架啦，因為取消嘅話都要好麻煩。係擔心聽日交通情況如果有問題/有突發事件，佢哋臨時被逼會取消。

太嚴重嘅交通阻礙應該會延遲開始，留意祖兒個ig啦，應該會透過佢ig講
其他嘢真係要睇到時咩情況

係啊 所以係驚聽日唔知咩景況 所以大家聽日集會之後記得留意住大會Update先 出門口

想問上網訂咗紀念品嘅清 唔印email出嚟淨係到時喺電話show比佢睇得唔得？

唔知呀 我照印咗

send左email去問 佢話可以直接用電話show出黎

呼籲大家盡量早d出發同搭港鐵啦

仲左24個鐘就開show好緊張

但港鐵可能都...

越講越驚真係黎料
唔知會唔會好似尋晚咁霸佔紅隧

西鐵東鐵都唔知 其實唔係驚大家霸佔 係驚警察唔知突然係邊區放催淚彈

「媽咪啊 我去紅磡睇演唱會咋 點解要好似做賊咁」

希望聽日無發生咩大事
就算演唱會順利都可能返唔到屋企

睬過你把口大不了咪萬二人係紅館過夜 不過如果住得遠嘅朋友仔真係要小心啲 如果可以就盡量坐uber/飛的返屋企

唱通宵

唱到聽朝

唱死佢咩

萬人大合唱通宵K JY返酒店休息先

每個位都會有螢光棒,應該用黎做唔同visual效果,大家唔需要係場外買啦

[size=5][b]唔駛帶 / 買螢光棒[size=5][b]

慢你少少

Thankssss

睇個款似唔係法寶膠？應該係1314特別場派嗰啲膠棒？呢啲幾好可以循環再用！發泡膠通常一冇電就要做垃圾

如果佢係咁多場都用同一枝，咁應該唔會係發泡膠

應該唔會咁多場都用同一支因為啲人會拎走

所以我覺得應該係可以拎走嘅，不過佢個質地唔係發泡膠咁cheap咁解，之前Twins LOL都係呢啲，變咗拎返屋企換電可以繼續玩

紀念品每人每款只限買一件

1314都係得幾場先有，今次咁豪會派哂18場

1314個支仲係屋企

聽日去買poster

有工作人員話支棒會有野縛住張椅拎唔走

所以就係唔知係咪咁多場都會派 定係指定場數先有（同埋可能都係我睇錯）

但就咁睇張相應該會好似上次咁會變色？

屌係咁回咗2次

咁cheap btw你係內部人？

佢今次第一場都有，就應該全部場都有
上次係聖誕，除夕同尾場先有(有無記錯)

我估係同1314個枝一樣有得轉唔同顏色

竟然係環保角度來講係幾好！同Sammi一樣出發點，減少十幾萬舊膠

但同時衍生幾個問題：
1）如果第一晚用完無電，咁全場萬幾支要換電咪好麻煩？
2）如果睇睇下無電，觀眾可以點做
3）有貪心嘅人會割走
4）我真係好鍾意容祖兒，其實好想要支螢光棒留念，點解PopUpStore冇得賣

應該都係頭尾場先有 嗰cost勁大
好期待嗰台

不過聽日都唔知用咩心情睇好
集緊會又要走去睇show

1. 我估工作人員會每日都check
2. 搵紅館職員幫手掛
3. 英皇唔會咁蠢淨係訂萬二枝咁少嘅
4. 可能尾場會送俾大家呢（斷估咋）

唔係cheap嘅我又覺得 係環保問題，如果18場每人派一支就有18萬舊垃圾，就算可循環嘅螢光棒 其實以往經驗真係好多人唔會拎返屋企直接抌喺紅館門口啲垃圾桶（可能真係啲好鍾意嘅fans先會拎返屋企

無記錯啊應該，不過上次好似係因為sponsor淨係贊助嗰幾場嘅螢光棒，所以得個幾場先有

唔係純粹聽人爆料

呢個真不過記得發夢之後換咗衫先去睇Show，擔心大家睇完之後返屋企會有危險

入得場就盡情投入啦,算係對表演者既尊重亦都俾機會自己放鬆下,我諗jy係咁既社會氣氛下準備都唔會好過,所以更加要俾支持佢

呢個真 入左場就Enjoy The Show 不過今次Pretty Crazy認真唔係好啱timing 年頭勝利單野 依家又咁

一黎環保啦二黎支野可能勁同貴過1314果支所以無可能送

其實單從舞台設計、Dancers、Band嘅規模，今次都已經投放咗好大筆錢

唔知仲有無錢去訂咁多螢光棒呢 (其實淘寶整貴得去邊呀)

最可惜係無得買我希望上面唔會印字，如果有印字真係好想要好似之前Gem開演唱會 $980嗰啲又係會綁住螢光棒 但係同時都可以買

個台應該已經一大筆

英國著名舞台設計師Es Devlin
睇完前面絲打個段片同Netflix其中一集，好期待個製成品

終於有show睇比自己放鬆下
大家聽日都enjoy the show喇

希望好J過N6
仲有彭秀惠監工 應該有返咁上下 msl同悲觀mv

仲有Love in LA覺得同彭秀慧Part真係好多驚喜

佢啲作品真係好好J

其實有個疑問，佢搞演唱會Show嘅設計多數都戶外場 / 無高度限制
紅館個樓底相比之下矮好多，面積亦都細好多，唔知佢會有咩法寶

佢好似無乜做過四面台?希望今次真係有驚喜

無乜.......對佢黎講都係一個挑戰
都幾期待出碟個陣Making of會有一part講哩樣嘢

唔知會唔會好似劉德華咁拆咗上邊啲電視呢咁樣樓底就會高啲

就算碟無Making Of都希望YouTube/IG有

希望今次唔好雷聲大雨點小

完全無電視

Es Devlin自己個ig應該會講

估啫 見佢設計啲舞台通常都有個再大啲嘅Mon 過多20幾個鐘咪知囉

1314佢都話好勁架 最後

無可否認 四面台係一個限制

你唔講真係唔知有Show會拆哂啲電視
前車可鑑，機會都唔細

佢自己去睇嗰陣都話紅館樓底高左好多 如果真係拆都唔出奇 反正佢又唔係開得一兩場 搞大啲都無問題

好似幾靚

我想拎走wor比錢唔係問題

不過之前印象中係入去個陣派，想慳番啲人手？👻

上面有絲話今次會綁係凳到，無得拎走

所以唔關人手事啦，如果慳人手每晚擺定喺萬幾張櫈都唔係容易嘅事

希望到時候係可以拎走啦

其實一枝成本應該唔高，之前kkbox風雲榜都一人一枝😂希望有得攞走，如果唔係我尾場會攞走😂

咁如果冇得攞走你尾場拎走又好似唔係咁好會唔會返咗盜竊罪俾人拉依家啲警察咁鍾意拉人

如果學韓星/五月天咁出一款官方手燈比d fans買就好

有幾可會再拎返枝螢光棒出黎啊 環保啲仲好啦

咁係有紀念價值既💩

認同！唔介意每次演唱會都攞返出嚟！今次會睇幾場，我唔介意比少少錢買買官方嗰支好過買紅館出面嗰啲核突螢光棒

有個Logo我會留起佢架 十幾年前嘅演唱會螢光棒我仲keep緊

其實如果有我一定買,但如果要visual effect一定要全場有先靚既

好高質，點解唔賣，一定勁好賣

睇嚟聽晚要早啲出去

都唔明點解唔賣
Fans買左之後用到2046都得 其他地方既歌手都係咁做架啦

其實咩都未知，可能可以攞走呢，聽日同大家講🤟🏻🤟🏻🤟🏻

有冇人聽日跟fanclub
本身加堆手續已經要$1030 聽日仲要俾多五十搞燈牌
個燈牌俾我拎返去又有咩用呢

你係咪第一次跟FansClub 五十蚊燈牌費唔係比你拎返屋企 只係粒電嘅錢（所謂嘅電池費）同埋睇完Show係要還返比佢哋

你就想啊50蚊一塊燈牌咁平

唔係阿

Here但jy話預留左好好既位置俾fc希望係頭幾行啦

真心覺得俾左fc錢就擔保有得睇係幾好既
上次因為MSL而入 keep住續

咦 咁又幾好喎 咁咪仲好咁難得 特別版燈牌 絲打你唔要送比我 哈哈哈哈哈哈哈哈

但如果人數多都係睇你好唔好彩比你坐得前 因為通常FC都係畫左一個區 如果佢俾啲飛你喺後嘅 咁可能都會遠

但係我有預感 極有可能係一個心心定唔知啲咩

唔緊要啦都係為左入場

第一場係Pretty 尾場係Crazy

聽日fc坐咩位？

集氣求唱雙冠軍同蜉蝣

本身以為選擇性比個50

我都係
所以今次都跟fc

未知
今晚先收飛

GoodShow果茶 好靚

頭兩首咪佢之前IG出po嗰兩隻 之後嗰啲都正路

有無leak埋今晚嘉賓
係咪學友

聽聞係

關於Band嘅劇透

超怕劇透 我過左今晚再入嚟

今次演唱會不論係規模定班底都好勁，可惜應該討論度唔高

有19萬人睇過 口碑好已經夠 係咁既時勢

大家收工個陣再留意下新聞

依家地鐵記召：「港鐵宣布所有列車服務逐步回復正常」

開咗Show可能會好啲

都未開show有乜好討論

She’s ready

長髮祖

Diva is back

Set緊Booth啦

發夢 食左煙 見左義士被拉 心情忐忑
點睇show

橡根拉得太緊好易斷
俾兩個半鐘自己入去放鬆下，儲啲正能量
睇完再努力過，香港一個都不能少

好！交個人比joey

我都明白大家係哩個時候都係好唔開心、個心拿住拿住.......
覺得入場睇Show好似拋棄咗野緊餐嘅戰友

每個人嘅負載都唔同，適當嘅時候需要放鬆一吓
唔可以下下都去到盡

希望有飛嘅你地，可以放低出面嘅事情兩個半鐘，好好享受哩個演唱會
再將哩一份感動、正能量帶俾身邊嘅所有人，一齊去打哩場仗

香港人，加油

咁少💔

Medley 計一首？

今日去唔到嘅巴、絲記住keep住張飛，可以退錢

Source：Mani IG

依個安排好

咁遲先講

由港島黎紅館嘅巴絲，唔好搭巴士啦

1820各區情況：

紅隧 - 佔領中 (最新)
沙田 - 催淚彈 (最新)
灣仔至銅鑼灣 - 佔領中 (最新)
天水圍 - 放過一次催淚彈後對侍 (最新)
大埔、金鐘 - 對侍
尖沙咀警署、黃大仙 - 催淚彈
佐敦油麻地、屯門、荃灣 - 流動佔路、有防暴戒備

加快吧我的秒速只許加

準備搭火車去

有冇紅館現場情況？

六分鐘前係紅館門口拜神
IG見到有人Post片

大家過黎紅磡記住搭港鐵

搭緊

如果有第二首就好 最鍾意

Fc燈牌係jy20 logo

咩段

Blue

東鐵線依家好多人，但係未至於塞死哂

仲未入得場

你今日坐邊

痴線好熱咁耐都仲唔放人入

搞乜鬼呀，咁耐都唔放人入去

腳軟
仲未入得

痴撚線依家先俾人入

郁啦

想睇下個台咩樣

好似天花板冇大mon

好撚大個波

from internet

支棒拎得走？

開場先著到

Ching 咩段 第幾行？

唔得
比野綁住

擰一擰個底

56 9

都幾近不過有嘢遮

最衰有欄桿
希望下場好啲

希望尾場可以送俾觀眾

Sorry 冇爬post，請問有冇ching知band隊會喺第幾段？好驚遮住

今日幾多成滿？

未開場？

未

未full

因交通狀況稍作延遲

有預感好早散場🤦🏻‍♂️

頭場多數都遲開早散

有人嗌咗「香港加油」、「光復香港、時代革命」
帶黎一歡呼聲

個台好靚

原來嗌呢幾句
頭先聽唔到

容祖兒係文匯報大使
佢粉絲唔係全部蝗？

今晚爆唔爆？

九成

根本冇心情睇

好多螳⋯⋯⋯

我個區冇人嗌

咁睇嚟流出嚟個rundown都應該係真

睇尾場

上網見到😂

黃牛多數好準😂

邊度有？

friend ig見到

今日嘉賓係邊位

今次入場派啲咩？有冇燈果啲派？
睇後日

座位有支唔拎得走嘅light stick

佢今日已經沙聲

可以扯出黎搖？

個rundown堅

正定唔正？

對於呢個rundown, 上次my secret live 好高質...
都仲係比 No.6 比下去。

上次MSL怨婦part狀態選曲舞台效果乜都贏哂

還我雙冠軍同蜉蝣

應該係日日有啲唔同歌，好似MSL?

係

呢隻n6演繹冇得輸

瘋狂換衫

我最撚憎牆紙

個rundown真係不知所謂

啲歌好撚
希望會改下

我寧願聽返啲舊k歌

比起牆紙更加唔想聽無人知道雙子座

啲歌好撚悶

個rundown係點 大概有咩歌？
利申：聽日睇

係網上見到係正台海報個埋位，有老闆，阿sa,黃偉文mani張敬軒。見相大部份黑白衫。。。

就嚟中秋節呀

見到個rundown屌左出聲

屌悲觀生物學又冇咁plug黎做乜

其實我想聽星圖

其實經過MSL, 佢應該知道某啲side係上到大台？但個rundown 好多都係啲fans 唔想再聽... 20週年得個台？

呢三首真係

Rundown 點解可以仲冇亮點過1314

好多msl嘅歌我都想聽

係咪仲衰過1314

習慣失戀都冇？

J-Pop d歌呢
新貴 玩家 鴛鴦襪 閃光彈呢

有冇人可以答我其實今次黃偉文除咗幫演唱會改名有冇叉隻腳落嚟

我仲有2場

係仲衰左...1314都有啲睇頭

Medley

衫

medley 入面？

有冇人好憎佢成日換衫
我係想聽你唱歌 唔係開fashion show 啊！

頭幾首係歷年啲演唱會主題曲當回顧就當20週年？
我估至少一半歌啲fans唔想再聽/根本唔鐘意

上次個大肚look真係好肉酸...希望今次好啲

無人知道雙子座～

好多1314嘅歌都冇

其實我想聽一種永遠，首歌好有舞台感好有畫面

Starlight夾得太好,non-stop跳唱
1314之後都係黃偉文作品展

我見有人ig post 佢天之驕女件衫，好醜！

佢偏偏要揀首最伏嘅

估唔到彭秀慧都會失手 上次MSL咁好今次🤦🏻‍♂️

唔係嘛...完場先搵嚟睇,留個驚喜(嚇)

上次APA佢主場嘛

吉他？

仲未有嘉賓？

個台係咪壞左

就黎十一點唱到一半都冇

陰工

點捱到 24/8...

放 8月15號場 $580 2連

原價＋手續費

以為有派對機器

喺我前面

仲唔12點先完場

係壞左所以咁？

世上只有

😂 呢啲仲衰過怨鬼

最憎呢首...我好攰喇

有冇人整理下頭先mega hit medley唱咗啲咩歌

但我寧願佢就街客唱少少呢d公廁歌，都好過兩頭不到岸

屌

唔知邊個嘉賓呢

張生

點解咁多joey fans咁鐘意 No.6 真心想知 夠竟有咩特別

學友

對

唱左乜

係 sidetrack 同 plug 平衡得好好， 每個 theme 都突出

這麼近那麼遠

N6係就算有d歌係side到之前未聽過(e.g.蛇)，你都會比個演繹同舞台effect嚇親

scream就係最佳例子

n6改編歌都好好聽，痛愛(ellen)，越唱越強好正

同問

any fact check?

反而我覺得StarLight Part 2係最正，無論歌單同衫

1314叫做合家歡show non fans 睇都會好滿足
N6真係不了

尾二兩張相學友個樣

關唔關音樂總監事
呢幾年都係hobing
N6係 Carl叔叔

巴打坐咩位用咩鏡
諗緊要帶幾長嘅鏡先影到

56段9行
我帶70300

明天580應放棄相機，就咁入去看

70-300天涯鏡！

唔知陣間點走
驚無的士

佢個頭

作為死忠加深黃
我覺得，好似容祖話齋 將呢3個鐘交比佢去娛樂大家，暫時放低出面嘅煩惱

完場先嗌

光復香港，時代革命

幾點完今晚

仲未完
最後的茱麗葉now

想問ggh replace左原本rundown嘅邊首歌

小白！！！咁拜下風！我手上得單返仔。。收得工。。。

佢今次啲衫

但carl叔有陣時都好伏

佢有冇喊

hobing 做佢同克勤好正架喎

咁佢好好多wor
sammi 完全隻字不提
平行時空

仲未完

sammi冇講？你冇睇啫

我愛容祖兒

12/8

好專業！！！！！！！

真

佢今次啲妝同頭普通過平時出event，啲衫又核突，成件事勁hea底，搞乜

咁咪開足19場 做乜要補？

抖少日 但呢個決定真心專業

點玩法？

今晚台壞甩歌
祖補返場比我哋

即係5號嘅人可以免費睇多場？

爽

今場好差 佢自己都知出事
表現完全唔得 係學友哥part救左佢

走著睡個Part係咁換衫，㗰咗勁多時間

理應台上換

連休息日都唱埋，後面d場次佢把聲⋯

散場未

散咗

今日好明顯全部野啲次序、方式
都因為個台唔掂而錯哂
好心痛 睇到超心up

咁係咪姐係冇得退錢😂😂

俾你睇多一次喎，仲退咩

聲稱係
等英皇再講

係咪冇咗快歌Medley?

Yes

24號係咪又會聽佢爛聲？。。。

求下你執下個rundown啦

因為個台壞左？

佢今次把聲狀態係咪麻麻地？
睇蘋果佢開場好似都有少少唔穩
佢連唱咁多日仲頂唔頂得順

可能關9點先開始
Pretty crazy都無

原本唔會係咁啦

12/8 唔喺香港睇唔到，藍區52段31行連票3張
有無人有興趣同我換12/8 之前場次或者要左張飛佢

有一半歌都可以擺落Medley就算

好多歌臨時要唱 歌詞都唔熟

所以有冇派對機器依然係一個謎

可以就咁要左佢定放？

今晚全晚MVP係咪破相+茱茱

今場啲音響都唔多掂成日音樂大過人聲

巴打其實我都好想睇我想睇下有無人肯同我換之前既場次先超級山頂我都可以架

其實又唔係大家講到咁差

好想今日睇 有學友

學友同joey唱左咩歌

好心咪鬼揾咁多唔同國家嘅團隊去搞啦 溝通唔到 自然有好多甩漏

係，聽到有d 辛苦

這麼近 那麼遠

但學友果part 明顯唱功好撚勁

48段紅區 比嗰兩碌柱遮住嘅揮手

個台中間個圈本身係咪會伸返上到
遮咗我好耐

如果唔係個台
我覺得幾好睇 跳舞嗰兩part
當然 係差在冇pretty crazy

12/8又坐返對欄杆個位

其實個台發生咩事？係成個壞咗？

幾年前聽我是歌手
已經想聽佢地合唱
好想聽啊

嘩好撚多文匯之友

希望大家屌得細力d,今晚係好混亂但我相信好多野都係佢意料之外,佢已經好努力去做好佢,佢其實真係唔需要補場但佢都寧願犧牲自己休息時間,佢真係已經覺得好抱歉,大家不坊睇完12/8先再comment,我相信佢一定會用兩百分力做好佢

文你老母之友

無得屌啦
咁混亂照開
可去
可退款
仲要免費加場

講真佢已經做左佢可以做既事

Joey真係比下去

文匯之友唔啱聽
大公之友得唔得

我唔知原本係點 所以都講唔到俾你聽
淨係知走著睡、桃色冒險上嚟啲位超怪
都係因為個台郁唔撚到

btw今日有人無啦啦dum左支維他蘋果綠茶上台
我唔知邊個做既 求下佢唔好再咁樣

其實咁睇，個台都幾牙煙...有冇機之後啲場都有壞既可能...

開場正到呢

冇人?

第一頁Rundown update咗

未開場之前個個都讚個台好靚，又話唔知出自邊個英國舞台大師 Devlin
點知睇得唔用得？

好想聽悲觀生物學

仲以為演唱會前plug 一定會唱

再一次證明頭場永是伏
好彩joey有良心加上時間容許
上次睇張敬軒頭場 垃圾rundown垃圾排舞嬲撚到我

會唔會遲開係因為佢哋知個台有事，但搞咗成晚都未fix 到所以焗住開show

利申張敬軒坐紅區 8成時間望背脊

文匯之友

軒仔頭場獨家有不吐不快

今次有冇邊區望背脊啊？

今日個rundown應該亂砌,成part快歌cut左

唔cut嘅話應該12點半先完

Joey冇 但因為台嘅關係連背脊都望唔到
個台壞益晒紅區近黃區嗰邊 全部都嗰到升上黎

我覺得屌頭場既人
可以試下 下次睇澳門場 會屌到上天花板

尾場都有獨家

入哂啲相落hdd
聽日返工睇

藍

點解

NO.6澳門場世界級 唔記得點跳Scream
瘋狂錯歌詞

世界級有良心 免費睇多場 btw辛苦佢啦 要唱多場冇得休息
驚喜 最後的茱麗葉
驚奇 pretty crazy演唱會冇pretty crazy

留左言先再追post 愛死呢個女人
好尊業！

Pretty Crazy 演唱會無唱 pretty crazy真係
好彩佢加返一場比我地5號既人

一開場真係正到爆

真係冇？好想聽

開場個part舞好撚正！！唱翻晒啲theme song!!!

沒有 同埋strings d聲可以再出啲我覺得 個medley串得差過MSL

我遲下坐32行係咪太後

都係果句今日個rundown唔可以當真,好多歌應該都為就個台改左or cut左

希望聽日一切順利

然後唔記得係咪1314 開場唱心淡定唔知16號愛人
我屌成場show同香港唔同哂 啲歌又改哂

最想講既係觀眾一齊唱嗰part
觀眾又冇ear mon/台mon 唱到delay哂 好辛苦
不如取消啦

Agger cut埋我的驕傲 世上只有

世界級有良心

有得同真人合唱應該恨死好多人

我係山頂中既山頂

聽到尾2就走左
請問尾唱咩
pretty

件衫

心淡

我遲下32行係咪太後

係咩 呢幾首 唔係好羨慕

忽

我今日第10行 中間睇21行 尾場33

點解要走

39

尾班車+太夜

梗係唔係我

係咪比上面啲野遮住哂真係睇粒米咁

咁囉
睇大電視多

肯補多場 有良心 算係咁
Btw 張學友嘅出現令我相信呢個世界係有奇蹟

個。。個電視都唔係好大炸喎

我個fd話係懷舊金曲夜夜

第一次冇encore 冇主題曲 冇舞台
都算幾好彩

已經好多大陸Fans鬧緊

依家只能夠持觀望態度希望我的驕傲呢啲歌之後唔會出現
利申 睇尾場 有啲驚佢爛聲

d大陸喱勁煩

尾臨走講的

第一場已經沙聲
我仲有三場會睇

係
應該會再公佈

開場有intro但rundown竟然無

我想講 啲大陸人淨係識來拍片開直播 唔知做乜 聽慘情歌又係到笑笑笑 笑你老母咩笑
都算 重要次次祖一行近佢地就企晒起身又舉高機來影 其實真係好撚影響人 真係文明少少啦唔該

我係藍區第八行
今日好多時間咩都睇唔到

有啲似1314 倒數前個啲狀態

我一開始以為個台係咁樣 等佢有啲背景
重心諗 屌個設計咁撚反智 睇條毛咩

無Replace啊 只係band間場 無唱

一見到個stage 凹凸不平就知出事事

所以今晚應該係Overrun Cut咗一Part

二十週年 首首大合唱 預左
但冇預我的驕傲 超唔想聽
有好幾首歌見到台底工作人員行嚟行去 本身應該中間好靚咁升上嚟
心淡直情我心痛到忍唔到流左兩滴馬尿點解大家個反應可以咁開心咁

我都係 又浪費左

其實嗰兩Part見啲Dancer搵兩三個上台即興跳下 本身應該係一班 所以應該冇咗好幾Part跳舞

所以其實今次個設計如果好似今日咁壞咗，其實大半個show都做唔到

真係好撚仆街強烈譴責

好彩掟唔中同埋Band有個哥哥見到踢返走

所以要cut唔係大家無車返屋企

唔係好沙姐最多叫狀態未係最好
同埋佢都差唔多四張野啦聲帶一定冇廿幾歲嗰陣咁好咖啦

我的驕傲都還好 始終紅館演唱會一定要唱 但世上只有真係不了

我都係 見嗰個間場Video係呢方面以為會有 點知無如果唱LIVE一定好好效果

39啫😶

世上只有同這分鐘似係安撫班客臨時加 佢歌詞都未背好

附近好多人話點解遮住曬睇唔到 以為個台設計有問題其實我想講佢第二Part已經講左個台有問題

希望真係 但其實同山頂唱K係幾溫馨 不過真係唔好唱呢幾首得唔得 哈哈

39咪差唔多四十囉

呢幾首cut撚晒佢
直接唱之前嗰堆仲好啦

我寧願之前嗰堆唔係Medley唱全首或者加多幾首MSL嗰啲K歌情歌

今次佢態度真係一百一十分 超額完成 但係歌單如果真係咁樣希望可以有啲調整 不過今晚見佢犧牲自己唯一一晚休息其實真係好感動 呢個歌手對於自己嘅表演好重視 唔係Hea大家 呢個係比起有得睇多一場更加觸動我

一開始唔知係咪真係遲
冇熱身就上去
第一首空港聽到同平時把聲唔太同咁

伸利耳殘

rundown個啲睇埋第二場先再炸佢ig喇好無
佢真係好專業

其實好想聽連續劇 密友 我也不想這樣

上次睇1314中間場佢已經爛聲 所以今場打死買頭場
點知 香港咁亂都冇心情睇
今日joey狀態都唔好，個台又唔知做乜

真係有啲失望，多謝joey12號取消休假比我地再睇多次
期待個rundown好睇啲加你回復狀態！

見到佢喊晒又補場真係屌唔落
開場果幾首跳舞位係正 之後就比個台影響左好多唔比評論住
不過升高去山頂轉果到d歌真係。。。應該無咩人想聽

開頭嗰part好震撼 好科幻感 啲舞好正
之後就壞左嗰台 唱牆紙嗰時已經感受到佢好對自己好失望
rundown無得批評住 聽日先作準
把聲好ok喎 佢嗰人都亂到驚 唔好再話佢了
愛佢既堅持 愛佢既執著 愛佢既專業
利申 聽日又睇

山頂轉。好有誠意！ 有幾可就到，係 山頂觀眾面前略過

Cut走世上只有
同我的驕傲啦
聽到真係屌出聲

仲有悲觀生物學去左邊

開頭快歌真係好正
係大煙左啲 搞到睇唔清

佢會叫你睇返My Secret Live

推到唱返一種永遠同悲觀生物學
勁癲囉咁都唔擺rundown

一種永遠街客應該反應麻麻 但我都想聽
悲觀我都支持要唱！！！！！
（其實可能本身兩首都有呢）

見到佢今日喊晒真係心到痛埋

唱空港係好似麻麻地 不過可能因為佢Ear Mon聽聲又未較好 所以有啲影響

好撚心痛 我同我frd都睇到好為佢心急好想喊

呢兩首唱live一定好撚正

其實着西裝嗰part見佢已經問緊大家想唔想繼續 但係因為應該好多人特登嚟香港睇所以佢又唔忍心cut左佢

今日心之科學爆哂seed正到

同感
我都係仲有3場 仲要係尾2尾3兩場

見到ig有個留言講得幾好，入場都係睇祖祖，而唔係個舞台，喇叭燒了都不怕

就咁企定定係度唱我都OK

只要唔唱世上只有，我的驕傲同埋十六號愛人

頭場就沙聲 12號又補多場 仲有18場點捱

雙冠軍 蜉蝣 赤地雪 分身術啊

赤地雪

少少沙啦,但只要佢唔好病通常愈唱愈好

佢病住唱破相個堆歌都係另一番體驗

認真，覺得容祖兒把聲微沙果陣最好聽（當然唔係爛到好似N6尾場咁）

微沙唱阿門 會好似返返去以前咁

其實我真心覺得N6 CD把聲麻麻地 除咗破相個part outstanding之外

我個friend喊到癲咗

個空港炒炒地車

但今晚真係誠意搭夠 工作人員特等搬部琴過去 因為地下Backstage其實無乜空間好難搬

超多人攞飛尾去賣
CLS
仲無恥過黃牛
祖祖嘅心血同演出竟然俾咗呢班垃圾睇

唉我愛佢 完全感受到佢今晚係幾咁無助
講真佢真係一個對自己好有要求
亦同時係一個好尊重入場觀眾嘅歌手
如果唔係 佢根本冇必要犧牲自己嘅假期嚟補唱
接下來要一連唱十幾場
起碼佢體力同把聲都頂得順 同埋個台都要爭氣
大家多啲去佢ig留言鼓勵下佢啦

叫回水真係痴線,唱到十二點唱左差唔多三個鐘,你話佢十一點完就話姐

話說有冇人有錄華麗邂逅
係唱俾ellen聽

屌 個班垃圾FC洗唔撚洗舉咁多燈牌重要坐滿晒3邊仆街

光撚到on9 又殘眼又影響燈光舞台效果 收收皮啦好心

掟樽嗰個一定係大陸黎

好似頭尾場先會咁 聽日應該會收斂少少 認同真係有啲殘眼 不過真係幾靚其實

到底reflection咀咀遊戲 定今次唱k環節尷尬啲

真心有啲過分 光到保安哥哥都頂唔順開聲問佢地可唔可以熄一熄
效果唔差嘅 但真係太過光重要咁多 有啲影響到其他觀眾同埋燈光效果 自high都要顧下其他人

我鄧個幾個跟住佢全場跑嘅工作人員陰公

山頂睇mon似連儂墻

佢地有幾塊大牌 有幾次無啦啦射向觀眾嗰邊 明明好遠 但真係光到殘眼

不過以佢地性格都係唔會收斂 話知你比佢殘到盲 佢根本唔在意其他人點睇

第一晚嘉賓已經咁勁，之後嗰啲點算？
利申：睇聽晚嗰場，上次sammi中左Mirror

我都係 一係睇背脊 一係乜都睇唔到

分身術

明明呢幾首都係冠軍歌黎，但係極少唱
雙冠軍仲要係一次落Regular rundown都未試過

陣間搭車諗下最想聽邊幾首先

昨午不斷傳出有機會取消其首場演唱會，亦有粉絲擔心市面交通混亂，留言要求改期舉行，甚至有人提出應為歌迷安全着想：「開始封晒路，今晚點算？出到嚟都返唔到屋企。」但亦有不少粉絲希望如期舉行，因期待偶像開騷已久。直至傍晚6時，英皇娛樂發出重要公告，表示演唱會如期舉行

完全冇睇過會唔會消取就去左
好在冇

回水係咪嗌左一次only?
成日一聽就load左子華個d

兩三次 開show前

未開場嗌回水個班

一開場個波波同埋演唱會主題曲Medley好正，不過略嫌逃個音樂編得好唔順
首歌太標誌性，改咗會好怪

跟住哩Part我以為佢會除件袍，著得好擁腫
啲歌揀得麻麻地，可以加啲新歌落去

汕頭個過場cut咗佢啦，出一出黎轉兩下波就入返去
異國風情哩Part好悶，換衫換得太多次

牆紙同大門可唔可以唔好再唱，差唔多效果嘅野1314、MSL已經做咗，今次又黎，係咪彭秀慧idea
跟住嘅無人知道、啜泣、心之科學又開始黎料，哩幾首好正

過場去歌姬哩到麻麻地，無個勢，成個場靜哂，好odd
金曲Medley同飛船，希望會轉下歌

爆得兩首seed太短唔夠喉呀，可唔可以好似MSL咁有三至四首呀

難以想像仲有個快歌Medley未唱，成個Show有哂Visual同燈光其實會幾好睇，不過啲次序要執一執
一開始配埋啲激光勁有Starlight feel，可惜接唔到落去
最重點係爆seed個part可唔可以唔好再紮髻，好唔掂

琴日錄左少少

唉 唔記得屌牆紙又唱 痴線
佢咁鍾意黃色大門 首歌張軒唱一唱又hit返 點會唔唱阿
我唔想聽桃色冒險唱四面台唔好咩

勁搞笑 佢話睇佢指示開關（舉廿週年logo)
但係 佢只係未開場叫大家關左一次 同開場叫大家開左一次之後 就冇再郁過 我後尾都自己熄左

FC個死人牌，光撚到仆街
仲要除咗綠區（我睇唔到）其他三區都有，駛唔駛呀

我浪咗係個欄到就算

最頂唔順D人戴埋D兔耳/燈牌係個頭到....
頂 你郁黎郁去 後面個個點睇啊....

好似無set位兩個人合唱，我見祖兒都係自己搵位唱（把聲又未至於俾學友蓋過哂）
音響方面真係要執執佢，祖兒把聲要出啲，好多時俾音樂蓋過咗

大陸文化

通常都係最後一次副歌 一澎湃少少就聽唔到佢唱
弦樂收音差 有個guitar solo啲聲好撚難聽
琴日真係多災多難

佢做和音有進步

同克勤做個Show有偷到師，唔錯

大家依幾日洗佢ig幫佢打氣 連踩十四場係挑戰人體工學 佢真係有幾多比幾多出嚟

光復香港條片比人放咗上微博 成6000個comments 大部分人支持容祖兒 話要踩場wor

嚟緊幾十場應該好多大陸人會去支持

支持

微博啲人話好多非法分子 依家反送中無做過任何野都係非法？都話你哋班友比人洗曬腦自己無自由要人地陪你地一齊無自由？你地唔抵得我地有自由發聲嘅權利？好多話好驚香港唔敢黎咁你地咪唔好黎囉又要驚又要黎又要講

啱準備12號再嚟多幾次光復 激死班大陸狗

今晚個場應該冇事呀

未必……成個show由頭到尾好多位出事 吾止個台

咁大鍋 佢補得幾多場

吾
係唔囉好唔好

呢度有tg group?

會係fb度開post話補場

合家歡show黎講
都有幾首sidetrack 已經收貨
屌 世上只有同我的驕傲可唔可以撤回

琴日最主要係因為成個台彎左所以先補啫 如果今日開始只係其他甩漏就應該都唔會補架啦

sor我問得衰
指頭場

琴日完場前佢親自宣布

之前見佢成日提起呼天不應以為有機會
希望搵場請ivana嚟合唱

仲有18場可能會有既,琴日因為個台無左encore唔係應該都可以點下歌

我坐580

今次太前反而唔好除非你想握手

想問螢光棒係咪現場買有無official

唔駛買......放咗係個位到，無得拎走

感謝解答

佢身家有咁多億都係fans d血汗錢

佢又冇話人知係跟panel轉色
搞到第一晚啲人已經整爛哂

係.........啲工作人員見到咁多爛咗，應該會提佢

ig post
原來嗰台係連full run都無 姐係尋日先搭好？
佢唱到牆紙真係好崩潰

歌單20周年來說真的十分普通...
無奈地佢真係太多歌。

唔緊要啦下星期一再聽過

可能琴晚其實佢已經好多嘢要顧慮，所以其實都唔得閒提螢光棒呢件事不過我想講其實有人開場自己知螢光棒已經冇電芯但係又搵唔到任何工作人員幫手

第一場都叫做還好，因為所有螢光棒都係全新，但係唔知過多幾場會唔會突然間有啲壞咗爛咗咁就變咗有啲人用唔到

我仲諗住有成個禮拜準備以為已經搭好左 同埋仲話廣州已經有Mock過個台

有人話係張敬軒

有人話係HOCC

唔好玩膠

罷聽英皇歌手

P牌狗行撚開

隻雞咁藍你都撐?

今晚係張敬軒

你叫HOCC 明哥同佢反面囉嬲豬啊

雞係黃色

一去已經壞壞地

嘉賓梗係要師兄

28 29掉轉左

呢個未開show之前我收到嘅rundown
要噚晚嘅去翻第一頁睇

你話我知文匯報都係藍我就信你

啲人以為係普通螢光棒 見佢唔著 係咁敲打支野
見住個阿叔敲到前面碎左

其實佢可以熄左個control 開場先control翻
或者多啲notice比大家知佢係controlled

個問題係 啲人見到人地嗰支著 就超心急 下點解既點解既 我嗰支係咪壞左阿
寧願一入場佢就全場control定一隻色算

唔知有冇人同我一樣

少少感想：

琴晚唱「空港」之前opening咪有「一種永遠」嘅intro，本身以為唱「一種永遠」開場真係好啱數，同MV一樣好似講緊呢20年搵返初心咁樣，點知竟然係無唱，反而覺得「空港」可以調返去經典金曲大合唱個Part
*唱完第一段「還能再飛多遠...」就可以打開個波，覺得咁樣會震撼好多*唱空港Opening好似唔夠嗰種震撼啊

不過我相信容祖兒經過琴晚一定會再改過Rundown，唔知會唔會好似MSL咁樣有啲位係每晚都少少唔同有A B Rundown（其實咁樣真係幾好可以唱多啲歌）

同埋覺得第一Part跳舞啲編曲好似歌同歌之間接得有少少奇怪仲有「逃」好似個拍子有啲慢...（不過舞都排晒應該冇得改咁都體諒嘅）變咗好似「隆重登場」先開始帶動到觀眾入局

仲有就係個舞台嘅Projection係整得幾靚嘅，但係可能演唱會之前真係期望得太高，反而到最後其實睇完成個演唱會（如果假設琴日舞台壞咗都只係得嗰個波波舞台好似冇想像中咁特別）反而MSL雖然場地咁細但係舞台效果真係一流 好似淨係睇中間個波波係咁變上變落冇乜大特別

打咁多嘢唔係投訴緊只係希望接下落嚟仲有咁多場嘅時間可以慢慢改啲改啲（唔係強迫佢哋改不過只係將我見到嘅嘢表達出嚟，因為明白演唱會嘅一個小改動都唔係真係咁容易），感覺到容祖兒好想每次都做到一啲野，你係感覺到佢有誠意嘅，但係可能每次啲決定又唔係完全100%啱數

不過呢度都只係打琴日睇到嘅嘢，因為始終有啲野真係冇咗所以唔可以作準，學容祖兒話齋，琴日只有三成，好期待睇到個100%PrettyCrazy演唱會

唔知敲乜春啲人 最on9連fc啲人都敲

係，因為一開始應該佢係control未有色，但因為個個都以為支螢光棒壞咗就扭開，因為扭開完就會着到，所以有啲人見到人哋嗰啲着咗就會以為自己個支壞咗聰明嘅都係只會樓開個蓋睇一睇，有啲唔聰明嘅就去起勢咁整爛支螢光棒...

其實佢應該演唱會之前出一個post話俾人知有今次嘅安排，因為之前香港比較少演唱會用咁嘅方式，所以好多人都唔知

今晚係咩嘉賓，急

尾場點都俾掛😂

可能留返巡迴演唱會

me 2聽左好多個名

我琴晚就係坐係fc區第十行
後面一排阿嬸嘈到呢一起音樂好似得佢一個人知係咩歌咁 大佬阿 坐呢區既人都會知啦
連張學友唱緊歌佢都超多野講 屌

請問點解咩嘉賓要咁急
嘉賓唔好就唔睇

control舊野好貴，我估好似1314咁錄影場就派...

拎翻1314果支傍身

係先買飛

條女鍾意，冇計

上星期買左

我都覺個陣唱一種永遠會係幾好，可能唱一個Chrous再駁去空港

我諗個波本身做到個液晶體效果已經係好唔簡單 (?)
後期升上去可以當電視咁用

A B Rundown某程度上對佢黎講係必須嘅事
太多歌唱唔哂啦

其實好多時我地覺得係必然嘅野，對其他歌手黎講真係睬我地都有味，大家要好好珍惜

可能係林鄭做嘉賓, 開心死班藍絲fans

佢係鍾意容祖兒 定鍾意...邊個？

仲可以睇到幾定

張敬軒

其實當你知既時候
全世界都知

我都係紅區 勁多大陸人 祖一出場就起晒身舉晒手拍片 去到張學友重企撚埋上張椅到
保安哥哥可唔可以再捉嚴啲

係喎 樓上有人講

見人問黃牛係話張軒。我利申我因為咁買左今日

正啦屌你老母
潛咗咁撚多日水
今日一次過畀13000人見到佢
圍撚住佢走唔到
佢仆街喇今次

其實我入去真係為左睇祖祖
所以有驚喜係好事
但都希望留返Kenny,Twins,草猛,李克勤呢啲俾你地睇我不了

尋晚學友真係大大大bonus

第一場條線就set到咁高 唔知尾場係咩呢

唔撚想要填海華同撐狗譚

唔知係咪場場都有嘉賓呢
如果請d伏既我寧願無嘉賓

大家睇N6冇嘉賓其實好開心

希望十成既PC會追到N6 或者緊貼

追晒post真係又期待又怕受傷害
利申: 最鐘意Starlight

例子: 鄭秀文 尾場都唔預備定一兩首ENCORE

空港係
N6>>>>>>>>>>今次

Opening medley 又再一次公開處決1314個個show都有隻咁上下iconic嘅主題曲 係得1314乜撚都冇直接被無視

有嘉賓真係一件好on9嘅事，尤其是對於資歷深嘅歌手黎講
本身開Show個歌手啲歌我都聽唔哂，仲要聽嘉賓吹水同唱佢地自己啲歌

經理人話係安全理由所以唔Encore咋，唔係佢無準備架

不過尋晚咁都開到十二點真係興奮得黎又帶點不安，勁撚矛盾

滿足唔到大陸個班 搵小熊維尼做嘉賓啦

我隔離個兩條女狂敲

我直情想將1314係記憶中delete 仲要睇左三場
我寧願睇多場琴日咁 都唔要睇1314個歌單

容祖兒幾個月之前有講過火龍果應該8月6做嘉賓

但容祖兒講嘅嘢有幾多成可以信 你地就參透下啦 哈哈

黑歷史喎大佬
你睇下周邊既質素就知
1314賣極都未賣完
同尋晚PC條人龍

Show曬又真係無乜癮 如果你係想睇個嘉賓就睇嗰個嘉賓嘅演唱會啦 以往容祖兒演唱會其實都冇乜請嘉賓㗎啦 今次有咪當係bonus囉 你比$980入去都係為咗睇容祖兒啫

好似本身係叫另眼相看演唱會 但係大家對首歌真係完全另眼相看

Sammi嗰次因為係元朗單嘢之後驚週末西鐵線有危險，所以先唔2nd encore，但我覺得以嗰個演唱會嘅質素來講，已經超額完成，重質不重量

扮大肚個part我真係呆撚左 永遠都記得個下

其實尋晚開到12點反而係擔心，因為一來驚佢情緒會受影響，同埋變咗佢可以休息嘅時間就少咗。不過見英皇佢哋應該謝絕左完場之後後台影相嗰個環節（好似無人up相）如果唔係佢就變咗更加少時間休息

Agger 佢用個15分鐘唱多幾隻歌重好啦

有啲人當後邊啲人無到，伸直手舉起支螢光棒，遮住曬後面啲人嘅視線明白大家可以興奮嘅，但係都考慮吓後邊嘅人嘅感受

利申：見到有保安叫人唔好舉咁高，笑咗

佢啲襪賣到MSL仲賣緊

好似講明今次唔會有完show合照環節同埋記者訪問環節 驚佢又病嚴重翻

完全低估左咁多人買,六半去到見到條龍嚇親親

我以為睇緊CCTVB啲劇

所以其實都幾好！因為每晚咁樣來來回回咁多人出入後台其實好容易惹到病菌，見Sammi工人後台影相都帶咗個防毒襟章。唔知關唔關事，見JY尋晚都好似盡量少握手，可能就係怕太多接觸會容易病？（唔知係我敏感定點因為1314好似都唔會咁少握手環節）

睇邊個啦
睇佢同啲勁人（e.g. 尋晚學友）crossover係幾正
奀星就不了

好彩有得買左件tee先 mr. men完全係童年回憶 好靚
想買埋個airpod case見到條龍心諗...下場先...

我初頭以為咁少人，原來已經派左去後邊

真係冇眼睇 但睇翻流出個rundown 個pretty crazy快歌medley會唔會短左啲

所以我寧願佢請唔到嘉賓的話唔好夾硬請，寧願嗰幾晚冇嘉賓

12號應該冇咁多人

其實我都唔想要握手環節 又笑晒咁唱又甩晒嘴

7點幾已經賣曬AirPod Case同埋水壺..（好似仲有幾樣野都冇）btw 提下之前冇喺網上買黑膠碟嘅朋友，Walk-in每日只係賣10張

要買嘅琴晚應該已經買咗所以如果要補買應該唔會咁多人

相比之下祖兒今個演唱會真係好黑仔，依家好似日日都有危險

只可以講真係唔好彩 在最壞的時代，做最好的演出

一來好似係未好返哂，尋晚見佢都有兩聲咳
二來係個台未搞得掂，未set好邊一part做扼手位掛

好彩Mani今次醒，話哂俾全世界知完Show後唔好諗住R影相（&做訪問）
俾多啲時間佢休息下，唔係嘅話真係影到2046.......
我見軒仔同阿Sa同祖兒影相個look都係開Show前影嘅

佢開Show應該大合照嗰班都無單獨影 如果唔係每晚咁影法真係起碼2點先返到酒店 第二日又要去rehearsal

好擔心佢把聲，
其實佢講嘢把聲有啲沙，有啲似1314尾場，
不過一唱歌又靚聲返，唔知撐唔撐到咁多晚

到時先買

佢把聲其實有啲「啞」聽得出未病好

想知隻碟係咪好難排？想要隻碟！

應該第一日係咁姐（掛？）

想講嗰本相集CD靚到上天
好有質感

好似一日10隻？

張敬軒去咗彩排

有冇得睇少少

yes!

係屋企
勁大本 好正

有咩理由唔買 排一個鐘都抵
勁有質感

頂你呀，係到放炸彈
個尿袋重唔重
我本身有個二萬太重，想買個輕啲嘅

唔係黑膠先十隻？

可接受 咁靚唔係唔買呀嘛

偷圖，真係靚上天

現場係
不過CD舖都有

Cd 舖有CD?

黑膠呀

想要CD 係咪要好早去派？

呢個10000 $250 出街買過都唔止啦

相集好似真係幾靚有啲心郁

係fc買左 真係好靚

行動啦 打開嗰下勁grand 誠意100

祖粉都係邪惡架啦
我再望一望先

你係FC? 可唔可以反映燈牌問題，光到影響哂嗰舞台效果

唔知以為半場開左燈咁

尿袋好似幾正

係咪限量

唔知有冇得較暗啲？

無黑膠咁限量 黑膠mark晒編號 LE1000

直頭係殘眼
好似啲黑警開大光燈射鳩記者咁
長著都唔緊要，可唔可以校暗啲

屌 形容得好好

佢地已經買好哂啲燈牌 唔會聽人講啦
個祖字肯定場場都有架喇
只有頭場同尾場係特別有唔同圖案 原本話有開關指示 不過佢地唔知係咪唔記得左

呢個都係限量 每場一百隻
加埋fc阿 佢自己派 我諗兩三千隻掛

得個開關制 冇得搞

我睇到個下就係心諗 下次發夢啲人可以考慮下

未買都唔會聽人講

咁要好早排先買到

有冇人買咗佢個隨行杯 好似幾靚 180蚊

下次發夢等JF企前線

我都係
之後放棄
本身想買poster

林鄭FC

想問下紀念品幾點開始有得賣？

六點九

係咩？

師兄前幾日出咗個post鬧Hocc

今晚食伊麵

其實 係真係幾日前？我搵唔到佢出post既日期
同埋講出嚟嗰個係東方日報 所以....

未講完 不過佢咁鬧HOCC我好撚嬲
祖兒同hocc都冇事 點解佢要咁

點解鄭伊健會喺現場？？？

算啦呢啲暗星 使撚俾attention佢

個台整番好未呀？依個最擔心

可唔可以叫楊生買起佢
個車牌

做嘉賓要咁早到場?

唔使彩排嘅?

嘉賓已經塵埃落定

又唔係跳舞

究竟邊個真假

頭先第一次係張敬軒彩排先？臨時轉？

下咁究竟係張敬軒定鄭伊健

媽啊好亂啊

到底 邊一個係嚟探班架呢
好搞笑

定係其實今日兩個嘉賓？鄭伊健做返琴日張學友嗰Part 張敬軒係扮火龍果

咁肥架咩張敬軒

真嘢唔好攞出黎講 如果張相真係係今日影 睇條頸鏈的確係佢嘅

呢張相係下晝㗎喎

頸鏈都認得，真。軒粉

理性分析
要先睇睇鄭同張邊一個係本身friend底要嚟探班
同埋如果佢哋兩個做嘉賓嘅話會有乜嘢歌合唱選擇
Sorry for廢話

好易啫邊個styling成日幫佢

伊健就大家都係羅文做師傅
熟就一定係軒仔熟架啦

你有所不知啦

軒仔唔需要探班琴日都喺後台同正菜合照啦

無留意佢一排，點知佢身型暴漲得咁鬼勁喎

不過就嚟開騷又要減

朋友撐場都得架喎

我就奇怪朋友撐場係咪場場去？
而家係連續兩日？

深水埗Beyoncé嘛

食少啲魚生飯

唔係十 / 十一月開Show架咩
點解仲未有消息

騎劫咗自己個Post

咁軒仔可能擔心佢狀況呢
我覺得伊麵唔似係無啦啦會出現嗰啲人

係呀，尋日坐係楊生隔離，好Hyper

好似影咗poster

靠你啦

你咁講法即係鄭可能性大啲了

個台有冇事

七點啲人仲買唔買得切飛

咁即係又係半身照唔見肥肉啦

又踢爆

班柒頭低價散緊飛

9up唔洗本既
可能兩個都唔係

震驚七百萬人

究竟係伊面定軒軒

肥咗咪變象腿囉

有人話見到鄭伊健走咗喎
咁即係你老公？

好似係ig定fb

學友尋日都有走到架喎

係ig
我意思係 會唔會係超耐之前po 俾東方摷返出嚟寫

唔好講佢啦 唔好俾呢啲人上位講返容祖兒啦

好正 撲朔迷離

Private IG

有時係綵排完跟住會走夜啲先再過嚟 咁我覺得今晚鄭伊健做嘉賓嘅可能性係最大 軒仔可能真係純粹嚟探班 因為可能佢見琴日咁樣佢都想支持下JY

好想見到我老公啊

ig有人影到張軒行入去後台

利申 好憎伊面

佢叫得肥軒

哩排我心繫祖兒
無留意肥軒，對唔住

祖話過火龍果係6號嘉賓 fact checked
不過佢既信用評分就

唔想聽鄭伊健唱歌

想見佢老婆多過見佢

Agger

X2
好鐘意佢老婆

咁你今晚好彩冇買飛

我今晚都睇喎 屌

心情已經好低落

佢唱歌真係好撚難聽

報告: jy20(後面PC logo)黑色衫 同黃色保溫瓶已冇貨

係咪要 來懷念過去 來忘掉錯對
學友

今晚賣晒定已經斷晒貨

希望今晚個台整返好喇

佢頭先派嗰張紙 已經X咗呢兩樣話冇晒 應該斷晒

呢度係咪得我一個覺得ok

想問下個保溫瓶重唔重

Live真係災難級

好驚我個airpod case冇哂
我下場係十一號

我睇啲片好似好正常
咁好野留俾你地喇

返去試下琴日件tee先
唔錯想買埋後面有字個件

聽伊麵唱歌都係因為回憶姐 同twins一樣

冇買 等其他清答

我琴日成晚都無用自己個燈牌
啱啱返到去執袋攞返出嚟
一開燈光撚到仆街
我終於點解你哋喪屌

啱啱熄埋燈試
啲光夠射半間房
坐附近個啲真係想死

今日光復香港左未？

光到山頂都覺得勁，點會唔屌爆FC呀
長開唔撚熄，唔關之得咁貴電費啦

應該未放人入去，等下啦

今日要大聲過琴日

買完就走咪得

私心理想歌單：
1. 一種永遠
2. 演唱會主題曲Medley：Show Up/好事多為/逃/美麗在望/隆重登場
3. 再見我的初戀
4. 天之驕女 or 冬眠
5. 逃避你 or 呼天不應
6. 搜神記

7. 走著睡
8. 桃色冒險
9. Lovin’ U + 星圖
10. 不容錯失

11. 牆紙
12. 黃色大門 or 煙霞 or 新貴
13. 無人知道雙子座 or 時不與我 or 愛怪物的你
14. 啜泣（自彈自唱）
15. 心之科學

16. 歌姬
17. 經典歌曲Medley：未知/怯/花千樹/天窗/麻煩你/阿門/誰來愛我/特別嘉賓/爭氣［5-6首］
18. 痛愛
19. 一拍兩散/16號愛人/愛一個上一課/花千樹［3首］（觀眾合唱）
20. 嘉賓合唱

21.Pretty Crazy Medley: 四面台/跑步機上/加大力度/派對機器/Pretty Crazy

22. 破相
23. 最後的茱麗葉 or 最後勝利
24. 悲觀生物學
25. 孤單喧嘩
26. 心淡

27. 越唱越強

*or 嗰啲部分好似MSL咁兩個Version歌單

好撚多大陸西

咁先要嗌
佢地落黎就要聽架啦
吹牙

Btw 雖然琴日壞台 但係2115-2400成個演出都差唔多 2小時45分鐘

當佢今晚20:45 開Show，都唱到11:30（仲要未計佢Pretty Crazy嗰Part）唔知今晚會唔會cut歌

好期待今晚歌單

希望佢哋憤怒離場
最怕佢哋反擊唱國歌

真係好想知道佢哋個腦諗乜 身處係一個思想咁封閉嘅地方成長 其實佢哋都好可憐 連咩係自由都唔知

笑死我 琴日微博見到有大陸Fans叫容祖兒唱國歌表示佢愛國 跟住又要人回應話喺娛樂場所唱國歌係犯法

我真係睇佢哋D留言睇到一頭霧水

今晚個流程我估會快返好多
特別係瘋狂換衫嗰到

其實琴日大家覺得好唔流暢係因為冇咗個台，正常應該會喺中間升上升落，但琴日佢每一次都要跑返去落樓梯，所以比大家感覺好奇怪。真係當琴晚係Bonus Full Dress Rehearsal今晚開始先算數

我同過愛國既大陸後生仔傾計 佢地香港讀書既
當佢地越接近真相 個人就會越冷靜分析 隨時做埋同路人
落嚟一兩日嗰啲 唔洗理佢地啦 上網都冇自由 仲要話返人地井底之蛙 笑死

同埋唔知有冇人留意到
其實支咪同螢光棒有呼應
空港嗰陣套衫係彩虹燈
之後第一Part跳舞係藍色
西裝嗰Part係黃色
有一Part支咪係橙色
最後係紅色

Opening同快歌應該難啲改. 唯一可以執位就係medley 歌

但以往經驗第2場都已經執過個rundown 最深刻係cut左隻7不

超記得第一晚七不思議 個場靜到有蚊飛過應該會聽到

睇埋今晚個list就可以去佢ig瘋狂比意見

大家有冇咩特別想聽到時又以麻煩你攻勢 攻到尾場

入場未

七不係好後先刪㗎

第五場先無咗

佢今晚最好同我唱翻悲觀生物學

呢3個鐘投入睇show 啦
出黎先繼續發夢

唱囉
我地一定多人d
將中國二字改做香港

原來1314冇乜點執過rundown難怪係黑歷史 都唔聽人講野

會唔會有hins

我通常睇頭中尾
原來頂到第五場 咁都算勁

全晚最愛既look

霸氣到痴左線

影到大腿咁粗作死咩

再幼會變咗碌竹

Opening真你好撚正 我聽到show up個下真係wow左出來 雖則係回顧系列medley 但佢終於肯跳唱翻呢一堆咁耐冇出過場嘅快歌

Onepiece太瘦唔好睇

又諗起1314 全部深色系

好期待今晚真正第一場！祖B Good Show

希望今晚八點九可以開到場

走左啦，八點個陣

我諗今晚就算個台未搞拓，個show都應該順暢嘅，有全日時間畀佢哋準備喎

我屌呀 建行優先訂 580 31行？kidding me?

話時話一首國語歌都無唱 一陣班五毛又小器

不嬲建行啲飛唔靚

不嬲都小唱 最希望佢地聽唔明12號可以再來睇

我試過建行980坐19

呢樣又真係幾好 不嬲都少唱